食得太飽/食錯野 嘔到啊sir成身都係點算

有時食錯野或者太飽就想嘔
嘔唔出最好就扣喉
嘔清哂就舒服
但係如果唔小心嘔左落警察到會唔會有事

襲警囉

咁都計襲警？

啊sir成身會白色 你會成身紅色

隻警犬話係就係架啦